    Sincronização Modalidade    Categorias  simplificada 
As categorias vão ser fixas  e somente aparecerá no caso de o usuário escolher a modalidade corrida de rua  A tags  categorias  vão ter que sincronizar  com o filtro de modalidade